Реализуйте функцию

std::vector<int> kSmallest(std::vector<int> v, std::size_t k);
возвращающую k наименьших чисел из массива v, порядок не важен.
Гарантируется, что k <= v.size().

#include-ить можно всё, что душе угодно.

Примечание: быстрая сортировка всего массива не пройдёт по времени.
